[警世］當ex搵番你嘅時候

話說Ex早排wts我話掛住我想搵番我做朋友
我開頭都打咗個突
然後就好想好想鬧柒佢
因為當初係佢話淡咗提分手先
但係我衰在對佢仲有些少留戀而鬧唔出口

如是者我哋都wts咗一段時間聯絡番感情
當我滿心期待諗住約番佢出街嘅時候
佢至同我講話又冇咗感覺想斷聯
我真係覺得自己好撚賤
最後都係自己一廂情願

所以大家有時真係唔好咁容易拎啲感情出黎
尤其係對ex
如果唔係到最後抽離唔到嗰個只會係你

Sorry for 1999

臭雞中出即飛啦

女人係咁㗎啦

似係當你水泡
定係你做咗人地隻兵 自己唔知

所以大家有時真係唔好咁容易拎啲感情出黎FF太多

Too young too simple

Ex=櫃桶舊玩具
擺埋一排唔見 有日搵返出嚟玩又覺得幾新鮮 玩兩吓又會擺返埋

買大送細

自己搵人又要扮清高
要斬纜的應該係你
當你係玩具

咁癲
樓主唔好傷心
要好好愛錫自己

哇ching
聽落好心痛
佢真係想搵你就搵
唔搵就自己走咗去咁
俾我真係好難再信呢個人

我都係，分左一個月，男方有keep住搵我。

又冇咗感覺